Bitcoin/Cryptocurrency 集中討論區 (61)

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

BNB就200，要上車就快

原來係我1001

BNB191了 200還會遠嗎

已經將B&B抵押緊 借咗領展返嚟
今晚食粥食飯就睇領展

原來我上個post差啲做咗1001

今日升joy睇黎星期六日又會回番

auto 破唔破到1萬

原本想125入一loot貨點知永遠掂唔到
得十零粒

諗下點搵多d人工好過啦

賣左佢啦仲我狗

放啦狗

Berry

大芋

Bnb 200 放定hold?

其實cake-BNB 個LP係幾靚一齊升4x%

有冇人比上個post 條link 佢睇下

臭閪191

二哥上返1900未 想放

後悔揸咁少

比起津巴佢地我仲係垃圾

就快上2900
有消息話呀邊個想買

sh

全線都比bnb吸血

失業率成7%
美股都開始想跌
但係呢到仲放緊煙花

1

升joy 啦

升兩倍，回50%

邊個

之前BTC同佢同上同落，而家分咗手了

一日升50%真係癲

姐係無郁過

老閪都唔賣
3千粒掘緊包
包又貴左

爭好遠咼ching

200

股市幾千億流入幣市, 你想像下會點

195了

20... diamond hand !

好似Auto上Binance?

SH!

Avax 準備重拾雄風

有人仲話留返比個孫，我心諗到時你個孫屌柒你點解唔買Bitcoin

BNB 195金拱門準備好未?

臭閪195就變靚閪

Egg-busd仲farm唔farm得過 個apr好吸引

又話唔好提

Cake都12蚊無人講？

二哥係bnb指日可待

剛剛farm咗

BNB乜撚野事
做個gym爆到咁？
仲想175撈底 你老屎

你再睇睇

仆街妹
我走左啦
BYE

Bye

最近pattern都係btc爆完到bnb爆

美股跌呢到都收皮

好彩183 高j 咗臭閪

BNB啲成交縮咗成半個鐘有多，肯定個個等200後掟貨

升joy來了世人應當悔改

入幾十蚊玩下

liquidity增長停左

其實呢個時候要plan定年尾或者年中啲錢要點走
啲熱錢炒完一樣到一樣 點都唔會落窮人手上
當初我都係見Tesla升到仆街冇肉食先至搵到crypto呢舊肥豬肉 不過總會有完嘅一日

升=你老屎
穩=妹撚夠未
跌=臭閪

早幾日無事,自動,賓尼升200%個時其實佢已經應該要升,不過cz禁撚住拖左幾日,而家一次過升返

個avax wallet成日自己logout
要重新打過d字好煩

完左會點? 咩POOL 都無息?

打少個零, 100M先岩

冇錢買
冇事唉

gogogo

BSC 果堆Defi 而家咁hit, 似乎暫時都仲hold 得過 愈來愈多defi 會抽走BNB liquidity
而家用LIT launchpool 嘅金額大約估番多唔多人搬番BNB 入exchange 隨時賣
1月頭嗰陣固定大約18M-20M粒, 早兩日13.8M粒, 而家上番15.6M粒, 望落都OK hold 下先

BNB上到19X, 諗住同CAKE個IL會細D
望一望無分別....

CAKE升到差唔多12

想感受下咪入二三十蚊去玩下囉
手續費一日都賺突

之前個post話佢會同其他人合作

BINC 帶升
有咩係唔升

臭閪變左四哥了

BNBUP SH

86xx

冇睇一陣升到

16%算唔多啦
我地BSHIT

我宜家直接export keystore 算
即插即用

又幾皮野架啦

我一開始都係咁

我個孫食餅可能食到嘔

佢升 唔比我買 咁一定要屌佢嫁啦
我買個陣佢跌都係要跌
佢妹 搞到我啲錢變死錢 都係要屌

咁都咁入,抵你勝

人黎，餵公子食餅

回啦

每半個月既利息可以買到隻黑朱古力勞係咩感覺

而家Eth先係stable coin

呢度小圈子post鬼有人理

連ftt都升到25蚊

頭先18X放左 冇諗到會上到19x
依家定邊個位接返好 175左右有冇機

如果一粒餅上到100蚊
真係CLS

呀仔同個孫講：
呢粒餅今個星期食飯錢
個孫：

利申以前返學得百零蚊一星期

Scam!!!!!

呢度究竟有無人輸錢
賺慢左已經唔敢出聲

時不時上熱門
我好撚驚
不過佢地睇到又話scam
上唔到車開曬車又嬲

Farm

同樣諗法

Cls
短短一星期auto 由scam 變神台

我hodl住推Eth都唔知講咩好

做乜鳩 換唔到

咪係
而家賺唔夠20%唔敢講賺左幾多
我張合約都係入4蚊賺左100% 先夠膽笑下

勝錢係din d

屌！

散戶短線出完貨 火箭入夠燃料再次上升

高風險得返雞包嗰啲
我強都已經開始轉中級

隻xvs 又做咩

一個月得50k hkd
link avax

個本多左20%其實都唔少

我對bnb-auto pair反而係auto阻撚住發達IL 係auto到黎

琴日掃完avax 就上
上左唔好再落番黎喇
乖

其他人個本下下都50-200%咁講
我得十幾% 保守玩法
唔敢講

係架

諗緊依家入唔入好

怎樣才算幣市賺錢：
大部份altcoin 熊市會跌9成，所以唔賺夠1000%你都仲係蝕緊錢

pancake is SCAM

升災完weekend 又特價時段
聽日出定貨先

鵝蛋要110了...

佢會唔會講緊CEX

佢真係上嗰陣你唔好震

星期六日都有d可能既

改大個silppage tol

呢d係複利上去
黎多幾次20%就好多

同個孫講,比隻蛋你拎去威,屌多幾隻靚閪

係啊我用ftx個價比

重倉BTC ，當自己放咗錢入定期

呢兩個星期都幾難輸

cz 頂撚住

對隻蛋既驚人走勢有d surprise
呢隻咁scam 竟然玩到咁耐

Bcw有啲廢 自己有啲咩coin一時睇唔到 一時睇唔到
Pancake個網又唔show自己個資產 有冇其他方法知？

未有人套利，你可以試下

btc 52k走曬轉做farmer

ok sorry

瞓醒覺又爆咗兩個post

BNB $190

高位重貨avax或者堅持撚狗咪會

今日有巴打轉左bnb了,你都考慮等回少少轉幾成啦

暫時仲未
你好遲入？

呢兩日發神經上250就冇乜可能了

大家加油，下隻百倍幣到係地

係

你地

好遲,均價7100 入auto

屌 bnb 冷靜d得唔得 未入夠呀

好耐冇見過格sir 唔知佢仲有冇睇po

同埋要走幾多都好難決定
所以越後越難玩
大富翁咁
後來入場根本on9

會

要入就係佢未200時好入

所以要揾新幣由細養起

抵押

都係既

我都夠膽開long
你話呢

快點

agger

arc 巴係千倍

過兩日應該已經無人講鴨蛋

條臭閪硬係爭少少咁,上唔到200

你地用咩app 記低自己protfolio?

雞巴?

世界變 大牛市USDT 7.78

Excel

to the moon!

y not both?
bnb-eth apy135.8%

開始玩左幾個農場就放棄track了

六日幣joy...睇下仲有邊隻可以生還...

妖幣王你好

我都唔明,早幾日仲成7.9

可能多人賺夠走dd

Track 住先玩到
D apy rate drop 得太快

大家 bnb 穿200之後上望幾多
300/500?

想問呢篇係咪hkgo巴既杰作?

上個星期 Tether 新發行咗10億粒USDT, 可能係供應穩定咗

錢無人嫌多既
唔通係假牛市 引人入市？

BNB = ETH

無玩蛋，要退位了

bry $20

上述分析由Henry Law Cheong-Chak提供，他目前是每日幣研的客席編輯。

呢篇係另一位朋友寫，我哋客席編輯寫，意思係唔好諗住年尾先散水，如果有一個月你見BTC Double，升到嚇到你唔信就要散水，通常牛市最後先係最瘋狂

啱啦BNB跌吓先

重倉avax，大家好似賺好多

最好就預早諗定退場Plan，好多人熊市嘔返勁多出去，甚至係變輸錢既比比皆是，我都試過輸唔少

拎去farm 啦ching

google keep 記著條大數算鳩數

回氣中，係入貨就快

係而家bnb 升我IL 先變少左

Bnb bnb

係 我對beginning of the end有共鳴 go巴你會選擇回本定係sell all

同link1:1我就換link

以後仲想玩既話應該轉返BUSD果啲就夠，唔使出金?

係幣安stake左

又燈走我個200

近幾日愈來愈多人加入重倉avax

轉Stablecoins係Binance Or啲大既野收息，轉場MAssets玩美股/金/ 銀/ VIX Farm MIR

188轉咗去bnb

後

新手一問
大家玩鵝蛋係farm 緊邊個pool？

後半句可唔可以講多d 即係terra.mirror.finance?

穩陣

阿哥可唔可以唔好咁癡線呀

我不停loop都追唔切post

SH啦

我上兩個post都貼咗 Pancake 個GitHub 出嚟，淨係佢個frontend 都有差唔多100個fork

果然真係愈嚟愈多食物同生果出嚟同大家玩農場物語

係啊，暫時最想Farm係 AirBNB，又係BNB

劇巴！！

已unstake
early redeem 要兩日
1inch 中過伏唔會再中

300

redeem啦

講多兩句，係Chrome Down個Terra Station，之後就好似Uniswap，PancakeSwap咁用，不過佢叫TerraSwap，之後啲操作幾乎一樣，無乜分別

如果牛市就嚟完開始多人cash out
我一定唔會揸USDT
USDC同BUSD會比較令人有信心

0.16 AVAX
你夠唔夠？

唔夠0.1645 avax?

3月幣災爆發就有

我諗下個月開始應該留返D人工等熊市算了

same

dot 好似多fans

妖幣真係太多了..雞巴都有d想縮了

mABNB-UST?

agger 我唔敢再入住
反而auto好似唔算升太多,真係要加可以考慮auto

Agger

喺Binance想射啲bnb去WBNB-Auto LP，係咪要射去trust wallet個WBNB地址定BNB嗰個

咪好似呢個post 咁

我都係等eth, ada同dot爆
sh緊

USDC USDT 1:1

明白
咁佢一次deposit 都幾貴下對比BNB
巴打係咪建議儲多D本一野隊入去??

想講同依家係一樣

smart chain *BNB

係，最多隻幣變0

牌子唔同

無眼睇

我對上一次用0.19做gas fee

其實只要eth defi 平台付責所有fee已打擊到bsc defi 發展

賺完兩個開，轉個頭輸返出去

買返ETH，支持去中心化

farming幾時爆
每日都思考緊依個問題

最主要都係fee問題?，之前追post做一下決定都要幾十usd

有無人舊年玩過uniswap LP
想知當時點賺法

係fee 問題最大

當年ICO果陣我唔覺得出面有講幣
我甚至連幣市爆過都係事後先知

去到GME果個推post速度就真係要閃人

好事黎，一齊發達

同問

BNB 回氣

但當年爆未有tsla,契媽,master card, paypal 加持,又好似有支共禁crypto?
而家感覺仲好牛

BNB補底部署完成，可以安心抓痕了

Gas fee 低。九月air drop 400 UNI. 十一月前stake LP 有UNi reward

依家好似得我地興奮
同溫層效應

呢樣真
當年ICO 又係乜嘢狗屎垃圾出嚟搞ICO都一定係超額完成 然後啲左抄右抄返嚟嘅廢coin都可以喺ICO之後至少升幾倍

而家你又會見到一大堆唔同名嘅農場，但係其實根本就會copy and paste pancake出嚟嘅複製品。如果d developer 係有心想搞好自己嘅project, 又點會直接用返pancake 個UI 令人覺得佢哋只係a clone of pancake

牛市贏錢嘅有兩種人，一種係帳面上贏，另一種係帳面上贏咗會識cash out，而熊市贏錢嘅就應該係得返後者，希望大家都會做到後者

係，礦工費太貴

有dot ksm 做後備

eth gas太貴,我地小蝦毛好難玩

eth比whale玩
bsc比shrimp 玩

好似出面ibank同retial bank咁

明白晒 學到野 thx巴打

bsd chain而家先得eth 1/10,應該無咁快

真呀 玩幣唔講defi 已變廢老

嗰陣未識玩同坐緊艇，好後悔

係...真係玩唔係....玩中隻垃圾真係drop to zero

avax-eth會唔會好大IL，同埋我驚拎到出黎apy又低左

erc20 defi梗係一潭死水啦

我尋日入個10粒 bnb又唔敢買野,今日入個1皮usdt又唔敢買野

+1

個倉一半係BNB CAKE

重倉sh btc eth 好似變成垃圾咁樣
65%
但我信最後贏家係btc

我打算用avax link pair

btc 一定贏但買唔到幾多

等美國佬起身睇下會唔會又升一波先諗放

珍
連炒幣既都唔理解defi

識BTC ETH以外嘅幣已經好叻

想問各位師兄，有冇試過係pancakeswap既pool unstake返d cake出黎，之後trust wallet顯示failed，原因係「Fail with error 'BEP20: burn amount exceeds balance」有冇人識解決感謝各位各位師兄解決

me 2

有冇巴睇好 SRM

如果返到17x我就加注

如果真係s2f 咁預計上到200K up的話
都賺到幾十萬已經唔錯
對我嚟講

希望得

宜家farming 個yield 就算avax 升一倍都係兩三日回本
仲未計avax 自己妹緊

即係仲有排牛?

Layer 2，話說無人用Terra玩美股，180%睇唔上眼？

nya

兩三日回本點計出黎?

買我會係autofarm 上面farm

Avax一直玩落去 究竟可以去到咩價位？

所以我個倉得auto bnb LP 同 cake bnb LP

相對最穩陣應該係自動
諗住farm到10月

而家我地鐘意就可以丟幾百蚊去farm 呢到,每日又可以抽返幾十蚊interest出黎,好玩太多

cake bnb 最穩

唔中意link

trading fee + Farming - IL

未必啦,通常升成咁鬼佬就放
鬼佬paper hand黎

layer又係中心化，未見有第三方dapp
terra長期睇好，佢個模式看空同時收緊流通量
同時又跨鏈係以太同幣安兩條鏈買賣

咩話

佢哋起身都係跌

一邊100%, 另一邊0%
IL 會係5.72%

計下幾耐可以掘到5.72%就知要幾耐cover loss

都會有極限嘅，公鏈個價唔夠穩定都係要食貴fee

你本夠大,唔使搏,我地好多想買中隻十倍

U are not 阿窿

點解我計過jpeg/week條數要成10個禮拜先賺到個本
仲要假設個rate無大跌

當年ICO泡沫係燒到美股，一大班唔關事嘅公司改下名個股價就鳩升
而家真係唔算乜，不過都係小心喇，太妖嘅唔好掂

要睇Avalanche既gas price將來可以壓到幾低了

咁我拎返出黎試下先

而家我auto bnb LP IL 60%

farming 個yield又跌咗？
尋日仲日息仲有1%架喎

bnb升咁多應該好d?

hey hey hey~

日息有1%啊
但明顯2,3日回唔到本?

btc到達ATH，然後瘋狂炒alt，跟著就爆

你拎出嚟又硬食0.1avax

pool rate岩岩升左

岩岩睇58.03%

因為佢只係講緊cover個IL

上次btc個ath高過前一次個ath 幾多先

屌我講錯，係cover 到個IL

請教hkgo巴

大家都升定左,睇黎d alt coin又要望下大師兄咩走勢先有方向

蔡少芬 avax 上！

長遠bnb 會拉近

有睇 即係要買UST再入去玩?

我估到你想講咩
修正左
但係佢好執著你打錯

BNB開始又妹緊

autofarm今日tvl都上到1.1b,都算穏步向上

20000/1200=16.67倍

咁咪要升到千幾二千

所以日息咁高仲care IL 係無乜意思
stake binance 賺個雞碎咁多機會成本實在太大

好驚

臭閪死性不改,唔肯上200

Link

真係以為自己搞錯左d野
隔離bsc俾到2,3日回本既印象我

睇怕今日唔上啦

UX黎講terra都唔錯

美國佬起身 = all RED

BTC 33萬

追完三個post，今日唔使屌av老母了

我覺得冇得咁比 不過睇btc今年上200k

應該要睇btc了

妖幣賭錢點同
png 除時係avax 版pancake sushi

成版綠色好護眼

咁起碼仲要牛幾個月咼

good job 巴打

BSC 啲親生仔真心 cls

追post攰過返工

點解仲有窮人
點解仲有傻仔玩股

BNB特價？

BTC而家爆緊，不過BNB已經唔跟佢了

this is just the beginning

個UI又壞左

鬼佬paper hand

係唔係avax爆升個陣唔farm好啲

香港跟祖國做緊啦

823又企係度geh

過埋20

推post快到

如果你捉到佢爆升果下棍咪係

ICO係積大舊炸彈入面啲火藥
監管只係點火

唔該師兄但我想問邊到睇用咩單位我係就咁㩒unstake cake，跟著簡Max既cake數量，跟著就顯示failed

bnb 升 auto 同武士就唔多升

應該係

係咪因為本身入面啲嘅shit

D人話同而家唔同
但我見唔到個分別
唔同既地方係今次D人都識走鬼.
即係預計會爆之前已經走定
咁大家就要預計佢地走定之前走定

有d貨會stake曬走唔切

今次如果crypto爆煲
會有papa同一眾大戶陪你渡過漫長嘅熊市

Pancake個swap %出錯

我頭先問過 有巴打話較大少少slippage tolerance 我之後得咗

WBNB Auto Lp 一開始swap做LP token嗰時要各幾多，唔係幾明

好多錢入去bsc。。。。。

我既signal應該係身邊班同事開始講買crypto
而家個個都屌緊係scam

無信念既野最多買幾百鎂, 賺都賺得唔多
要充滿信念咁ALL IN先可以成為下一個陳刀仔

依家都好似有啲美股係咁 不過應該唔係你講嗰個範疇

駁唔到

等值各50%

我淨係想睇Michael Saylor到時會點

希望可以財自

Bnb1字頭最後機會

佢隻 MSTR

真係秒秒鐘幾廿萬上落

bnb想回到幾多

應該仲可以玩多一排嘅 多咗新人都淨係玩股票 crypto啲人之前嘅印象就係唔係好好

你地有冇去bsc scan 睇自己用左幾多手續費🤣🤣我用左成158us....

唔係，之後會1xxx

基本上已經= bitcoin 概念股
D人廢事煩唔想買bitcoin 可以直接買佢隻股

均價100 13粒
賺唔到好多

有錢過高進啦,條廢老先賭緊幾百萬

但隻隻升 佢跌
條友借錢買 BTC

你收多兩個月息,隻auto bnb再升3倍,想唔財自都難

賭佢落返17x

捉唔到，只係知ath之後會升快啲，通常越升越快

點睇

Total Fees Spent (As a Sender)
1.000441273000000000 BNB
USD 81.68 (Adjusted) | USD 184.73 (Current)

玩左咁多操作其實好化算, ETH 黎講應該係2下.

你太理想化

我估下一隻爆升係 dodo

佢果句GME味濃

你地iphone MetaMask 用pangolin 係唔係連唔到個wallet?一安要係電腦玩pangolin?

唔跌就係 咁樣升法今日唔知聽日事

有無人都會binance 買coin 然後射去hardware wallet?
我見BTC手續費都成2x 美金一次
都幾貴

你pair咗其他野 變相個LP 得一半係avax,
拎返出黎轉埋做avax先食到晒升幅

BNB 跌你BTC可否都跌小小呀
51000真係買唔落。。。

等六日

Eth生性

Bnb 妹緊130果陣 自動冇事升到火星你唔講

15LP都大户

真

bnb 坐穩

Binance BETH/ETH 做緊0.985

大家stake 左ETH2.0 如果想轉返就趁而家

我覺得唔會返到2字頭

感謝解答但我較大左pancakeswap個slippage tolerance去到1%都唔得 定係其他地方較嫁

yes

呢隻我8蚊入左 12蚊加注
20蚊放左一半去Avax
兩日內既事

你見51000買唔落你D 係因為仲有好多人未出口術(雖然elon 同契媽開爆晒turbo)
到時間間大野入晒場, BTC 市值又上到第一個陣
我諗D 人就FOMO

到時我地就差唔多要執定包袱

有10%eth，90%avax，唯有farm個少少

咩機動遊戲先？

旋轉木馬

通常越多人覺得佢會跌
就唔會跌 好似係

同意未算太din

其實正常人係玩公鏈. 今年係公鏈爆升年
BSC算係非主流又好多水份. 呢度走得太前

都唔知呢隻係做咩嘅，無DMOR

呢到講到bsc就尾水咁,但明明只係到erc 1/10左右

2字頭我直接買2粒

你係咪改錯名 (AUTO重症者)

巴打身家都好雄厚下

除左btc同eth外，無乜公鏈比到信心我
反而nft鏈我睇好

其實eth想點

妹

200k都係2字頭

唔想上2千. 廢事班ETH 農夫難堪

Xrp

Ready! BNB go go go

對唔住係我錯

點樣計到png上面LP嘅price?

好有錢

ETH開始發力了，破左頂架啦提下大家，應該好多人以為佢仲係垃圾，唔知大家會唔會改觀，定係仲係Stablecoin呢？

爆煲

上次成個幣市上到接近700B 就收皮
而家上到1564B
大家估計我地可以衝到去邊
留意下個pattern 係咪好似

等！

可以牛到幾耐
btc未到200K 就收工

上次係散戶牛市。而家係大戶牛
成條curve 差太遠喎

BNB 嚟料

如果Bitcoin 上到28萬
crypto總市值有機上到5000B
呢度每一位仲打緊字既直接財自.

差少少撈到eth

呢個高唔高風險

燈夠未

賺太多係咁
我淨係知輸緊幾多

都係要返工

就算係all in btc 都好賺
如果288K

袋左落袋先係錢

Eth 幫幫手 比我上埋車先

所以我覺得今次如果真係大戶牛市. BTC上28萬完全唔係瘋狂既事
我地睇係5萬, 大戶睇係5蚊

+1, 不過畢業後要翻工

好難講 幣市波幅太大
你聽晚發達 後晚可以破產

粒包靜靜雞跟升

我頭先發完達5分鐘之後破左財

推post咁快點J呀

根本重係好少人玩
大媽都未入場

畀曬signal 叫你轉買妹

話說武士唉變左481 Addr ,
＋50%

唔洗咁勇啵

屌你做莊水人買

大媽識入defi就好笑

俾大媽知道日息1% 就好玩

身邊0朋友有玩幣
全部都係隔離玩股

Eth 好肯定仲有得升, 我簡單講比個frd 聽買bitcoin賺左個double, 叫佢玩
佢見到bitcoin 個價, 不了. 跟住大手入左ETH
對新手散戶黎講ETH 就=散戶bitcoin.
BTC升幾多, ETH照理會跟升幾多

Airbnb有咩咁高風險，美股黎，頂多咪跌5成。至於係Terra上面既MAssets就應該OK，清算得切。雖要無乜漏洞俾啲黑客Exploit當提款機就得

說服一個朋友做binc busd定期（6.x%一年）已經好難

大媽一入金個apy一定插到無水花

BETH 上埋0.99
證明ETH真係有力

笑撚死

我上兩個月聽到啲人話28k不了太貴
點知依家28k變咗鐵底

我得幾皮野btc 四倍都係得三十皮

我當初都係咁諗 但之後見到eth妹到停咗係到
結果都係將啲資金過返落btc
If you cant beat it join it

叫佢去ftx做margin lend啦

但係又咁諗
到時個defi 場就唔係咁細

終於搵到有個識嘅都有玩幣
佢老味佢Hold XRP。。。。

唔使 已經係你wallet到
有錯請指教

而家4,5,6位爭得好激烈..
7-9堆垃圾幾時可以消失

師奶入親都六，七位入，我地到時仲散過散仔

165入左bnb 120粒
190放左
我今日放假 會研究下

唔好玩囉，呢隻應該唔洗大家買都會升，大家快啲Sell，我接返大家貨

1T都冇個market 其實真係好細

上連登淨係睇咗頭post

大家都係咩Weed咩Banana果啲，武士唉呢啲高風險野等我黎，無謂冒險

今晚再回落先入

諗緊keep妹定將妹賣晒去買武士i

avax

用左少少時間搬屋去Brave，好方便

link 10位
真係睇好佢

剛剛放哂ETH止賺, 等佢回先再入

Stake 佐武士-武士唉
等佢慢慢長大

想問武士死美金,係唔係代表stake stable coins?

Masset+ UST farm MIR 唔係都算farm咩 聽呢度講farm就要有歸0既心理準備

我認為17年爆其實好大原因係market 太細, 散戶主導. 一panic sell 就骨牌咁
1T都無個market 係細到不得了
今年如果心臟夠大其實可以行遠多少少.

唔rich....係其他地方賺番黎

尋晚跟買左兩粒 因為無資金

一次一次令人心淡

岩岩我轉咗三千五去武士科技大學就見到佢插落8x，我跟手換返做武士武士唉爽執free money

會直上3000

Same

用browser 有crypto 賺
當D人仲笑緊IE. 係度J chrome
我地已經用緊brave

唔信

link 上100啦生性啦好嗎

話說我都成撚日打咗ustd

但 bat 好低息

用咗一個月
有1.915bat

好癲
個本幾多

BnB 短期內唔會落返去了

一個月都有10-20鎂. 仲想點

avax越升代表越多人走去玩jpeg

好有最後的瘋狂既前奏feel

唔知跌幾多先走鬼
我諗一日跌30%-50%會唔捨得賣，垃圾散戶心態

你係咪set 左捐出去, 我用2星期有8.195BAT

Binance 信用卡買BNB係唔係唔洗收手續費?

Binance is scam,酒啊

點解你咁多粒 我呢半個月得 0.65 粒

笑撚死

以為終於搵到條女
變性人DLLM

邊個大手掃BETH

已經扣咗 實際你入袋會少咗

又加注又抽本金？

呢度好多痴線佬

5ads per hour, and 0 donation

未有tools 計，搵il calculator 人手對

冇事冇事唉係咪暫時最好
我有部分冇事唉直接入
兩樣都有幾粒喺手冇入vault

好似真係

firefox 啲setting 可唔可以port 入去

8.195咁多

大家都唔好penis sell 就冇事啦
睇下自動冇事BINC

頭啖湯

其實如果DEFI 唔爆煲就好
好想一直好似而家咁靠收息過生活, 每日生活就係寫下歌, 唔洗煩錢

Ic 我諗緊唔抽本金直過星期六日

bnb 準備起飛

wa b joy ar

遲啲應該都仲有嘅 不過啲息可能就冇咁高

你係咪玩足一日電腦

每日提 Link 生性集中區

要求唔高
日息1%就夠

而家基本90%時間就係上黎呢度同幣安, 仲有D農場

信我
賣左先升賺少左個心理傷害大過跌價

寧願無限注向上溝都唔走

咩料，點解會上到0.99

Ching借到$50幾萬港幣返黎都唔少野la

胃口大撚到

如果大家鍾意bat token 可以去Reddit crypto currency 嗰度shit post 可以賺moon

以為碎單假成交 ，但我十幾粒都一下出哂了

咩叫 shit post

FEEL到D人流湧緊入穿山甲

臭閪就回17x
有冇人撈

CLS

明明avax升上去應該要開心至係

可以成套bookmark, password 咁掉曬入去
from chrome / firefox 都得
係網站要登入過
可以del 曬ad block 佢
brave 本身自動block

即係post meme 或者daily chat 入面9叫to the moon嗰啲

廿粒一次. 廢事蝕gas

玩緊農場既記得抽本呀

唔收10%fee 無得輸啦

聽朝訓醒唔知會到幾多

唔想抽我蛋了 反正本唔大

你上到一千我都會繼續唔敢入
cls defi
不過講真就算佢本身想走佬
而家咁樣其實長做長有
不如認真做一世啦

唔係驚rug pull
我應該同刀仔巴一樣收入
太細膽

Erc 係幾多？

求其開隻 BSC 再等人谷會唔會重好揾

link 仆街摺左佢啦
而家冇人得閒玩佢
avax 都冇咁嬲

升左5倍...癲

一定會..幾時出連幣

妹回緊 繼續diamond hand

正常速度 無急升 139m左右目前

eth有幾多address

半日

好正
個底係咪chromium 嚟，個ui 好chrome

咁只係eth既搬黎，街外人仲未知defi
收埋自己賺算啦

係chromium
可以裝chrome extension

班友話蛋上1000

鬼佬係傻的

gme 夠32867 啦

中過GME伏已經免疫左

隻LINK 應該趺到170

天能?

睇返自己前日set price alert 諗住蛋一跌穿呢個價就走 調整左一次

binance隻BTCUP 同 FTX隻BTC BULL 比較既話
BTCUP個走勢感覺就似返BTC多D
BTC BULL而家先追得返上一波個高位

但係睇返之前佢地既升幅同跌幅%都唔係話同BTC好一致或者穩定
有無師兄可以比少少見解邊隻貼價/理想少少?

如果佢地真係整到佢地話要整既賭場，咁無野無可能

有啊，有心理準備，Terra應該未有Flash Loan

取代金莎 威尼斯人？

想問下點解我上武士禁極connect wallet都無反應係咩事

即刻打畀銀行借爆ALL IN

ETH咁垃圾邊度值1900

銀行收左啦

調返轉嚟跌

Binance 新launchpool 要用BETH

諗緊bnb幾時追得上eth

地球一定有地方銀行係開緊
同埋我借creditcard

Eth 乜撚野妖幣黎？

BNB火箭引擎再次發動

Binance Adds FRONT/BTC, EASY/BTC, CAKE/BTC, CAKE/USDT & BAKE/BUSD Trading Pairs

CAKE 可以同BTC trade了

起碼值ETH 一半

竟然仲肯用ETH仲要幫手sell BETH

感謝解答不過試完都仲係failed

過左audit 應該就穩了

屌佢老味0.97放晒

其實點解REEF成交量咁大

難怪啦！！挖dodo姐！

Cake usdt

front

我都係

唔止啦 依家先差唔多10份一

有冇入油

BNB 同 Cake同時升

始終太多project仲係用緊ETH
我估未咁快追到

我愛大家 多謝大家 請受小弟一拜

我好肯定ETH班dev已經諗緊攪埋bsc

係咪可以入定front easy同準備dudu

幾時整隻連幣用大dodo 個樣

臭閪又要我除褲屌 快撚d上200

AVAX冇撚用！

佢哋自己搞掂2.0先啦

有冇link

ETH 2.07

老閪都食

咦binance可以用beth stake dodo

入定出先

easy一分鐘升咗10%

今日多左咁多人
bnb威力

voting power 係0
dllm 冇人權

請問Harvest完cake, 去邊到睇有幾多錢？

+1 我連本身射左幾多入去都唔記得...

屌，我唔記得入CRO keep住個benefit，依家貴左成一半

第四了

好撚on9，個requirement由1000 -> 2500 -> 5000

真唔真

因為之前價格插水

都係得daily1.11%

入

咁更加係啦，你諗下上面係咩，BTC就一定取代唔到架啦，任CZ叻到識飛都好，ETH都難啲囉，去中心化程度都唔同，第三就係USDT，都係搞唔掂，咁Upside有幾多大家心照，先利申我係BNB Fans，只係客觀咁講，投機角度，呢個Moment 值博率唔太高

無野了，佢地官方出新政策，只要係stake US$400既CRO就可以keep到benefit，由3月開始

做咩?

自己隻coin 跌咗一半就 double 返個 staking requirement

佢個AMM 雖然無IL 但LP 要食exchange rate risk

玩唔玩到一年都成問題，熊市is coming

Gogogo

無人鐘意食拉麵？

問題係佢升果陣又唔降返要求果下好野，不過佢地總算發現左自己問題

我

有

屌你 乜撚野ETH

乜撚野 BTC BNB升
ETH 不動如山
平行幣市？

btw, CRO都玩公鏈

我而家仲係 stake 緊 25000 CRO, 開始嗰陣仲係值 $1250
而家真係點都唔 unstake, 再入場就要鎖 $4000

佢係用Cosmo SDK，無乜特別

隻BＮＢ 跌唔穿１８５比我入貨

係 如果重注就好

係wo, 謝提醒

重點係熊市個VAULT會點

諗住17x撈

如果重注啲嘅話就金

慘 穩定幣係咁喺度妹

有新farm?

Lit而家係咪特價時段？ 定妖幣黎

Eth打回原形

開太多農場礦場
淨係計到投入左幾多本金
計唔到賺緊幾多

唔係妖幣黎

乜撚野ETH

而家個價入好唔好

爆倉ED

答你唔到

隻AＤＡ做咩

又一個pancake clone

cls

賭rugpull賭到上癮

dodododo
dodododo
dodododo大大大

我蛋真係

入強高保平安

weed

我屌你ETH

所以自動牛冇事兔係首推
有得睇資產現價

又爆post

頭先我都差啲爆倉豬左30k

賭咁大

BTC 個 5min 同 15min MACD都跌到負

開唔夠4粒鐘又爆一個

其實衰貪心，177個陣入上到196無放，189個陣放左，之後193又高追

玩到30x真係唔抵可憐

【大膽預測】虛擬貨幣應該好快會崩盤

又出口術

# 995

# 996

#999